En revanche , l' atmosphère de Mars contient 1,6 % d' argon 40 et 5 ppm d' argon 36 .
Sous la surface de la Terre , il est également produit par capture neutronique du potassium 39 ou par émission de particules alpha du calcium .
